開心速遞（173）黑化輝輝 | 不要賓穎主題曲

小學就要榮休

Philip 仔幾可愛

譚校長

屌
又幾似

佢講粗口呀？

大小姐

校長

模仿語氣

道德撚

喺香港做運動員冇前途㗎

大小姐？

呢啲叫識諗

校長有潛質

譚校長你做演員算喇 扮得咁似

校長扮得好似

麥兜字

岩呀

屌

得佢一個成員

譚校長好可愛

得一個成員都叫隊

一人田徑隊

陳榮峻把聲

豈有此理

反而係啲校長最愛嘅有道德家長講

話番比校長知係其他家長

輝輝都豈有此理

啲家長唔抵得啫

香港做運動員

低咩級
溝到小蓮贏哂啦

垃圾家長

低級客戶主任

唔係高級就係低級

好mean

低級

mean

豈有此理
輝輝越嚟越似大小姐

金融總裁...大小姐

終於知道輝輝職位

擺明豹叔鳩寫

Philip仔=連登仔
屌自己老豆廢

Anita今日個妝唔太掂

有小蓮做後母，總裁實有得佢做

放心喇philip仔 大小姐一早想培訓你做繼承人啦

入接龍做繼承人咪得

其實豹叔都係因為年資啫

阿水

低級客戶主任（豪門女婿）

係中國 運動員拎金真係乞食嫁

接管成個接龍集團

條眉敗北

我睇左做晨早失去童貞

有大小姐做老母洗乜驚做唔到高級位

豹哥

Mary姐原來調咗位食 唔係一次半次

好特登

又做戲

話時話喺羅馬尼亞
有女奧運選手退役之後做雞

阿叔你講嘢都好直接

聽到好撚幹

Philip仔嗰樣

係！個頭咁啡但條眉畫到咁灰，又粗，勁唔整齊

好假

唔比阿龔攝入嚟

anita條裙短到

假到你

奴隸

好假的尋寶圖

難得豹叔肯配合

吹大D

腳腳腳

仔: 你班pk係咁點我老豆做野

尋寶圖啲人劇社咁嘅演技

細佬仔都呃唔到

Philp仔繼續串77咁

David成日都掛住食

條女叫咩名，得wo

出事啦

冇得食飯

頂點解間Office會有張按摩椅

Philip仔有前途

比個仔撚返

屌成班人啲戲仲差過terry

梁茵

爸爸你冇飯食啊

條女條裙好正呀

仲未有其他人踢爆既

Jenny肯定又搞事

溝到小蓮
贏哂啦
Philip 仔你未來人生贏家嚟架啦
知足啲啦

低級職員

Jenny

前功盡廢

知唔知細路大個之後發現一直相信嘅野唔係事實會點諗

Jenny係咁強調佢低級

輝輝加油撇甩低級兩個字

輝輝

眼都紅埋

philip仔學完大小姐學jenny

philip 仔好mean

點解Philip仔你唔考第一嘅？

畀自己個仔咁講真係

輝dee好慘

點解你唔係總監既
好mean

輝輝好頹

輝輝個頭亂到

做老豆嘅實好心酸

無學歷既人生

呢d叫小蓮教啦

食屎啦Jenny

肥野

再入肉啲就即係再假啲

成班人真係當philip仔on9

又係肥奸妃累事

philip仔不知幾醒

Philip仔係全劇最醒男角

輝輝真係好靚仔

改卡片

叫條女做野啦

次次聽到佢地叫Jenny肥野都覺得好好笑

黑化了

其實輝輝能力唔差㗎

咁直接

別的不說
一定醒過Terry同安仔

送水輝

好大野心

豹叔、mary&david:

做金融俊才有咩唔好
香港做運動員唔係有關係既咪又比d二代踩住上

輝輝發奮了

Anita真係好淫，成日著咁短

keep一個星期先

所以殺死豹叔係第一步？

到時Philip仔都廿歲

叫小蓮升你咪得

Anita ...... 條裙

學以前工業咁

豹叔都就退休啦

豹叔

黑化輝輝好型

逐個逐個做低然後上位

輝輝黑化了

正啊

呢集係咪成個尋寶圖做嘢最認真既一次

變高級行政助理

圖呢

送水輝陰陰咀笑嗰樣好正

唔夠短

豹叔:

豹叔你退啦

輝輝效率高

老實講 如果唔係有免死金牌豹叔你一早炒撚咗啦

輝輝個樣好奸

最尾奸奸地個笑容同眼神

D垃圾perm位老屎忽又無學歷又無能力又無閱歷，俾人上位先正路

豹叔又唔知會做d咩

黑化輝輝

年紀大 機器壞
提早退休抖下啦

黑化輝好睇

其實起碼兩個職位掉轉啦
反正輝輝真係做得嘢 豹叔又真係唔做嘢

豹叔咁有錢 同輝輝調下位啦

呢個輝輝令我諗起阿水以前憎既阿龔

想豹叔退休好耐

留名睇豹叔被拉落馬

如果計埋非工作上嘅嘢嘅話，佢哋最認真嘅一次應該係一齊妹鳳爪

點解有免炒金牌

垃圾清放入垃圾桶 輝輝做真·秘書助理

垃圾清交俾我處理

輝輝都冇陰人
佢做晒人地啲野啫
唔同架

資深秘書啦起碼

輝輝好嗲

輝輝太可愛啦

咁樣小蓮會專心唔到做嘢㗎

好靚仔呀

阿龔

元老級職員
而且佢隻手指救過威龍 上次仲有大小姐保住

豹叔好搞笑

阿工呢套衫真係好好j

龔:哇睇唔出佢咁有野心架wo
你咪仲大野心

回音咁響講袐密

呀工又知得一個位

J完輝跟住到anita

殺死豹叔係計劃第一步

廢老阻人上位

真係碌左

我有時都會咁著

似你想整死豹叔喎仁哥

豹叔rip

輝輝啲身型好正

嚇死豹叔

好型啊輝輝

死開啦

N 年前公司水浸, 豹叔用手指塞住漏水的水喉, 公司先無水浸

救你仲叫人死開

咁就完左

等退位啦

叫人死開
死廢老

Mary 姐都無㗎

你估係宮鬥劇咩

即刻冇晒鬥志

升唔到就即刻唔做野

無學歷

自己覆番啦柒頭

低學歷真係好慘

水水有大學學位

我都記得mary冇

屌豹叔hea

Linda出手未

豹叔個位仲正過david啦，人工又高過david

可唔可以開返個po專貼anita

mary姐唔係都冇學位咩

佢大小姐幫佢二次投胎

豹叔正宗老屎忽

Mary姐唔係冇大學學位咩

輝哥仔係大小姐條仔啊
繼承人條仔啊

但係群姐高收入

但群姐搵好多wo

係囉 豹叔人工仲高

呀水話佢有讀part degree

呢集好殘忍

群姐收唔少錢㗎

咁大聲笑9群姐

群姐先係最有錢

群姐係食物鏈最高層wor

英進個look幾好睇

Part. Time 讀左

屌群姐咁醒,清潔為興趣 je

群姐低收入

收錢同kc佢

群姐正職係收料

鬧你兩個咪得

讀part time 有講過

阻住d後生升職

又黎kai 叔沖同豪仔沖

好似係那些online 那些大學學位

叫人鬧人班仆街
果然唔係撈條線執得好

屌Peter佢地咪得

群姐同豪仔係無辜

好痴線

仲拗緊邊個沖杯咖啡

咁都有得罵

平時個d都係我沖

豪仔：我上秘密網唱衰你先

豪仔

連戲連到咁長 Andy

黑化輝

屠龍者互片

屌成檯咁樣自己反cup

到時咖啡裡面落料唔知關邊個事呢

尋寶圖班人

peter鍾意飲kai叔沖嘅咖啡都連到戲

咁都會連戲

Ivan好似無鬧到？

推左走右快到

次次都係豪仔中招

難怪Peter唔係屠龍者

群姐仲高級過豪仔
佢係威龍天地線嚟 連威仔都搵過佢攞料

Peter唔係都係秘密網網主咩

以為佢跑

咁勁

嘩屌

推柚

呢幕

痴撚線推圓球

輝輝好勁

有排執

推鉛球

Cls

做運動員嘅好處

皇牌投手輝輝

好撚勁呀輝輝

唔係 得ivan andy同豪仔係
peter係高級會員

人地網主都鬧，抵你一世做高級會員

痴撚線

輝輝鉛球港隊級

kai叔做咩咁德高望重

做賊咁串

個賊

個賊俾人捉住都咁串

有冇gif

個賊自己叫佢哋報警

主要都係姓龍 同埋係老細

輝輝做返本行咪做到高級牛郎囉

老闆vs低級職員

英進個頭
好似沿住個碗剪咁

咁樣都入唔到？

呢個海邊shot好靚
擺係唔係撈真係晒

個黃昏景幾正

老闆親自去骨

龍敢威細佬啊

可能佢淨係識推沙田柚

後面bigmac個廣告咁新 真係度好晒期

我諗起鳳爪

難得唔係較色扮日落

Bigmac個廣告

其實叫大小姐事但幫佢買/報個易D讀既學位咪得囉

變得咁快

$28

又黎

得佢自己一個 仲number one

又扮佢

又扮

Only one

又來

又模仿

池中無魚...

扮語氣扮得好似

譚校長好正

譚校長你都係去搵潮生拍戲啦

校長好濕鳩

田敬老師

個校長自己on99好意思話人

道德撚philip仔上身

小一姐要幾堅定啊

田老師身心煎熬

田老師.....

叫d女仔學下啦

田敬

幾時去海洋公園

輝輝個慈父樣

呢集好貼地

譚道德咁樣都幾好睇啊

一幕大小姐都冇

一個人做no.1
宜家見到no.1有陰影

田敬老師：玩嘢啊？

輝輝越嚟越靚仔

philip仔:我彈出彈入 打我啊笨

點解輝輝會carry到咁baby pink既外套嫁

冇大小姐出場

真正送水輝主線

禁語

輝輝終於有集主角，好感動

田敬呀sir罰抄罰到身心煎熬我就信

仲諗住慈雲山宋師奶會出手

因為靚仔

cls

下集

jm9

少數輝輝主線無大小姐

Jm9

好恐怖

嚇撚死

今集居然冇大小姐

屌個預告

媽媽

第時philip仔就會知好似老豆咁搵個有錢女先有用

綠帽😂

wtf

做乜鳩

唔係阿john樣既

個預告好恐怖

聽日又痴線回

綠帽max

下一集又cls劇情

好靚仔身型好掂

綠帽

好不安

cls聽晚
個b好撚驚嚇

唔係應該係啊john咩

其實呢集幾有深度
有諗返起以前嘅自己，睇到好有共鳴

一路睇一路諗大小姐會唔會過下場

係咪jenny有左但唔知老豆邊個

同鬼同你ot個結局一樣

全部都係綠色

係似啊John就出硬事

聽日又痴線

輝輝個酒粒

可能係混雜世界各地

今集無蓮輝
唯有等星期四

係湖水藍

同講鬼故個集有異曲同工之妙

終極mix

一出世就戴綠帽

今次終於真係湖水藍啊

0第291/291集

第470集 - 生B攻略
播出日期: 2018.12.12 (三)

力蓮因哈爾濱發展計劃設計圖外洩一事，令敢威不滿。秀琴揶揄她與力王不可能繼承接龍；力蓮與家聰謊稱力王與名媛熱戀，將來必有兒子可做繼承人，反嘲力士婚後仍無子嗣，雙方不歡而散。秀琴急於抱孫，決定當力士夫婦的督導員，在Jenny的辦公室貼滿BB相片、找醫師為她針灸、又沒收其電腦、手機、管束其起居飲食……

Jenny苦不堪言，她在Cafe向栢菲訴苦，天娥聽到一切，揚言有藥方可讓她避孕，此事卻被愛詩得悉……

jenny 搞大個肚，自己都未必知邊個經手

雖然好鐘意睇蓮輝，但今集俾送水輝自己做主線效果都唔錯
加油呀輝輝

頭先以為jenny生出嚟嗰個會係阿john 點知原來係max

如果係同小蓮就好

媽媽唔好唔要我

輝輝呢個角色好貼地，有幾多人同佢一樣細細個滿懷理想，最後咪又要向現實屈服 仲要無論點努力都好都上流唔到

田敬老師,我決定表明心跡,喺大家面前講邊個先係philip仔嘅no.1

好中意悲中有喜嘅正能量主題

會唔會反cup 真係有咗

好又一餐 唔好又一餐

邊集有講 唔記得咗

大小姐的秘書

437 大小姐的秘書
送水輝聽到andy話peter鍾意飲kai叔沖嘅咖啡，但係其實杯咖啡係豪仔沖，之後就諗明點解大小姐睇其他人啲嘢唔順眼

觀眾在民間大獎係頭盤
快啲去big big fun 投票支持開心速遞啦

大小姐
真·民選女配角

大小姐冧莊 證明大小姐實至名歸
今個星期日都一定要拎獎

大小姐得票率74.59% 贏足成條街

攞曬兩個獎就最好

星期日 係講頒獎禮掛

點止成條街，直頭驘足幾條街

民選最佳橋段係邊集

266 心戰
267 報仇記係下集

安凌單集收視 29.9
睇黎似開心速遞今年最高單集收視

假安凌主線都咁癲 預告嘅威力
幾時先有真安凌主線

果然係安凌最高

但收視廣告播阿孝

收視廣告唔係不嬲random cut咩

唔知啊

開心速遞30點收視不是夢

收視咁好快啲宣布添食啦

真係好高收視，仲高過今年好多830 930劇
其實安凌真係出得預告嗰一分鐘，嗰集主要係講心如同george

其實不嬲都冇話剪出嚟嘅就係最高收視嗰集，而且成日都剪錯唔係嗰個禮拜嘅集數

應該好多人上網loop返呢兩幕，睇返安仔嘴角含春個樣

係㗎 但成集重點都比安凌果下騎劫左
由導演有心剪安凌做預告開始
後續討論 之後出新聞都唔係講心如佐治而係安凌

今次都爭少少上到30，希望嚟緊嘅集數收視繼續升

30點嘅日子快啲嚟 威比咁多線劇睇

但係如果網上睇嘅話係唔係要睇夠唔知幾多分鐘先計，定係一click入去就當係睇咗

嗰集預吿一出就推咗成半個post

其實覺得心如同george有啲慘，難得有一集主線但係俾人騎劫咗

唔知佢點計
如果有真安凌主線應該破到30點

無辦法 邊個叫編劇夾埋咗安凌一齊寫
講真安凌都數一數二高人氣 預告又半個post
啲人睇果集都為咗安凌 導演都有心比安凌
新CP 未成氣候 係爭啲

其實個預告都幾有討論價值

對上一次預吿推得咁誇好似係以為kc要死嗰集

基本上, 預告已經出左最重點

係呀果集 果集又係個個睇到呆哂

最好就星期日開心速遞成為大贏家順勢宣布添食

安凌單集29.9
我作為最後一個連登核准既安邦黨今日宣佈正式投降
祝福安凌快啲一齊 民氣黎 我無反對了

注意返嗰集係心如x王國

亂入都咁高收視 真係一齊左含情脈脈你眼望我眼睇怕35點都有

其實安仔之前都無咁蠢
教凌凌媾Bonnie,拆散Bonnie club都係佢最大功勞

適時變醒變蠢先係勁人

安仔可以適時變醒,
但幾時變蠢佢都控制唔到

連編審姐姐都share 安凌高收視個po
許願池：希望黎緊多啲多啲安凌

連個story嘅底色都係綠色

一出世就戴綠帽笑死

有冇人同我一樣覺得 好想睇安凌 但唔想佢地真係一齊 好似唔知點咁 係純兄弟情而frd到咁就夠

我想佢哋得到承認幸福到永遠呀!!!!!
光明正大派糖啦!

又唔係話要純fd
而係曖曖昧昧，擦下邊球咁先好睇

其實曖曖昧昧，踩下界咁係最好睇
快啲嚟集真.安凌主線

能成為密友大概總帶著愛

頂我地個回覆好似一樣咁

我都係啱啱send出嚟先見到你個回覆
心靈相通

其實我自己覺得編劇暫時無失手過嘅線係安凌線
佢地好識得拿捏果個位
可能因為全部都係隱藏腐女

食自己老死舊菜

原本做venus隻兵咪好 無論如何而家當務之急係要同Bonnie快啲分手 唔可以比Bonnie污辱純情安 寧願佢做返venus隻兵都唔好做bonnie隻狗

bonnie 同安仔唔好分手啦

TVB點可能會真係寫佢地一齊，現時ge呎度咪只會間中出幾幕笑下算，就好似一開頭4X集果陣安凌最後已經有幕互喂食飯咁。

又有朱展同埋天梯喇

TT同SOasshole都要重出江湖了

Iris 走左去拍正劇，Bonnie 之後ge劇分就一定唔會多ka la。我覺得如果Iris離開劇組，就不如寫佢比父母送出國讀書算數。如果係寫安邦繼續一齊，之後就要糾纏係Bonnie對古板父母之間就會好悶，要有加返d變化先至會好睇返。

利申：好中意睇安邦凌果段，另外Iris Kalok 戲外ge互動幫佢地加左好多分。

bonnie都比人遺忘分唔分都無所謂
懷疑熊家都唔記得左bonnie,食飯都無叫埋佢

正呀喂
咁樣睇朱家三父子真係幾似樣

凌凌同陳嘉輝真心似父子

啊工又甩底

呀工去左搵呀蟹呀

好想同iudy瘋狂去加拿大

做咩冇愛回家睇

港女

我都想畀stanley架咚

2030有曹總？

王子Stanley

真·飛機哥

開波

又大棧

依家有特約播映

又自殺

好似由套劇開始已經係大盞特約

Max b

威仔都著綠色

細龍生兩公婆咁藍嘅

屌myTV super個app虧撚咗？

Shutup

shut up

食屎啦二房

你無病啊

shut up二太

Max又著綠色衫

真係好想知最後龍生揀邊個

我電視睇唔到…

好刻人憎

幫terry配種

9up

到底威仔有冇同二太三太一齊3p過

再吹大啲

狗咩

Terry Rebecca

胡爵士

真係得kc 先接到大小姐

吹到咁大

KC 個眼袋

大小姐已經贏曬啦
飛立讀小學啦

阿清生唔生到3件呢

Auntie Melody

原來佢叫Melody

屌我係公司諗住用電話睇，點知睇唔撚到

但係唔係親生

串到

做乜嘢啫

佢明明係美容院去眼袋代言人

唔怪得咁嬲打

阿清配唔起Terry

仲要跟龍家姓先得,送水輝未必肯

真係好藍

群姐又喺後面偷聽

一家人都著藍色

呢句十個正皮

花生三人組

群姐好想知

個個都聽住

一年標一件啦

成班人八卦到

Jenny對秘密網有陰影

群姐又聽野

Post 上秘密網

好似結婚咁耐扑得2次...

MyTV super死ser,睇唔到

秘密網有得delete post

即刻post上熱門

講親正經野都係canteen

房事不足,敗事有餘

房事不足

房事不足敗事有餘

唔要細佬

房事不足 敗事有餘
又學到野

doctor X

你要自己生個

仲生到咩

房事不足 敗事有餘

Doctor X

Doctor X
大門未知子

唔夠open

二太仲生得咩

大門未知子

Jenny唔夠open

Jenny 唔夠open

玩到閪爛

Jenny都唔夠open

細龍太，你隻鮑魚好鬆喎

比綠帽你個仔戴都唔夠open

綠tie

Jenny都叫唔夠open，咁世界上應該冇open嘅人

Jenny 偷大小姐舊衫著啊

其實佢地仆過嘢未

jenny對住max先唔open咋 其他男人就腿張開架啦

Jenny 有冇性病？

扑

Open d 十國混血不是夢

同黑肉大波妹屌閪
屌到十點點夠呀

唔好食 翻屋企訓

你唔好食啦，返去訓啦

扑ed

有

jenny同max一齊之前都唔知同過幾多人

屌閪都有mentor

Max真係好鍾意綠色

做兵咪仲慘過做狗
而家同Bonnie關係正常都寧願佢返轉頭做厹？

睇埋佢地扑野啦

仲以為教扑野

阿龔係婚姻輔導員喎

又話唔open又話佢成日浦

癡撚線 以為佢教max扑嘢

被個唔wild既話唔夠wild

以為真係督導佢地

抵死

扑過，好又一餐唔好又一餐吖嘛

二太親身傳授房事秘訣

我想針melody

針咁多

成面針

死肥婆你都有今日啦

生仔餐單

What ?

企喺度食嘢啦

定係想玩jenny咋

Jenny個樣好慘

初戀cafe咩都有得食

垃圾嘢

食啲鳳爪補下

佳叔件衫

鹿血燉鹿肉

初戀cafe有雞子牛鞭

大小姐都綠色

Max食牛鞭

阿清

大小姐着綠色

垃圾清

大小姐呢啲就醒目

好易姐,叫其他人買凍奶茶,跟住自己拎黎飲咪得

我要好多冰

話説mandy呢

大小姐好嘢

呀婆肉色底褲

阿婆底褲

jenny個籮咁大 咁細點著啊

同唔同男人扑果陣留念既?

邊個嘅精係裡面

紀念價值

戰績底褲

橙不忍島

大小姐個得戚樣

求大小姐賤樣圖

我大把啦
好有記念價值

每次同john扑野都留嚟記念

亂咁講野

MAX

想Mandy快d返啊

Jenny呢個角色真係好係好好笑，呢集好正

仲坐緊

見到阿清就好掛住Mandy，而家冇心機睇大小姐劇情

Cafe啲櫈平時都係綠色 ？

Mandy幾時出嚟

Jenny肯唔肯同John生

max恨咗好耐

佢愈做愈好

應該下個月返 希望啦

原來得26歲

原來jenny 26歲

26歲

己經百人斬

野蠻99

生完有母乳play玩

雖然睇Jenny咁樣好過癮但係個肥婆角色好刻人憎

點會變肥師奶呢，你本身都咁肥囉

其實Max對佢好好

食屎妹豬你幾多人斬

佢地係咪淨係扑過一次

2次

Max FF

因為佢成日恰大小姐

完全無視jenny嘅反抗

jenny：我唔想同你生

嗰隻死肥婆

有無人都覺得Jenny啲戲好好
十足十個一個賤格港女咁

今集真係CLS

兩次

最少2次

仲要唔同國籍

阿john應該就一擊即中

好老實，雖然對其他人好殘，但佢老婆都算係咁啦

個老公咁有錢，仲要對自己咁好咁專一

潛台詞

我嘅貞節係我老公

上次個色魔

佢本身自己都有錢啦

阿join成日中出都冇bb？

原來兩次
淨係記得一次係好好醜醜又一餐

安仔對你有興趣wo

jenny唔想咇個鏗鏘仔仔出黎

同水水一齊噴奶

佢自己本身都好有錢唔稀罕

2次都係啊

係喎
佢真人好似係籃球健將同彈豎琴
完全同jenny性格相反

點止

真係？
有無Ig

第二次係SM

綠帽俠好慘

但係睇到出好姣

千人斬

Ex黎飲都咁多啦

飲奶都飽
仲可以玩夾腸

A-z齊晒

A至Z

屌又蕭正楠

我有咩係冇人知

Jenny終於都知道自己喺舊秘密網

到而家先知有新秘密網

Update體溫

帶過左秘密網2.0

新秘密網穿煲

david姐自爆有2.0秘密網

我好唔鐘意David

谷奶

痴線咁都連到戲

女仔都覺得佢幾正

Jenny終於知有新秘密網

谷到好痕

好撚口疏

我好唔鐘意david

垃圾David 咩都講出黎

係唔講俾Helen知

jenny件青綠色衫

出賣咗成個威龍啲員工

富二代

三太

三太攞竟

David 守唔到秘密

max想啪嘛

好多人話佢肥，我覺得佢有肉地，鬼鬼地
幾正

抵撚死
嫁得入豪門就預左

三太做乜鳩

三太仔綠色鍊

即係唔當Helen係好姊妹

化曬妝咁打波wor diuuu

阿joe幾時出場

唔好爆有新秘密網啦

三太嘅藥方

好想知Joe係點

避責任

三太戴綠色

你都唔係瘦

仲用s3

仲幫表姐賣命

icy報串

豬

交配

車震

成公司都知 cls

配種

全世界都知

四百幾集阿joe都未出場...
連ma姐呢啲新角色都有幾集主線

樊亦敏真係好撚過癮

全公司都知

成隻豬咁

癡線

好似好耐冇見鐵面陳咁

好好笑

做得藝人唔通出街唔化妝咩

頂成公司

準備交配

配種了

癡撚線

押去配種

一車車牛咁款

係咪bom 大佢嘅藥方黎架

笑死

就係今日喇!!太子即將降世

花生三子

花生三友

痴線

太子即將降世

三條花生友

人人都知佢地去啪

全公司都知幾時中出

屠龍者

點會唔知

捉去配種好正

全公司都知佢配種

我會努力㗎啦

一撃即中

同老婆屌個閪都要咁大陣仗

養精

cls 成班

全接龍都知扑野

係咪cls

鏗鏘仔仔降世喇

屌
咁都要相士

好正 三條花生友
想多d劇情講佢地

熊貓.jpg

總統套房唔係成層架咩

笑到痴線

屌西都屌到咁出位

總統套房咁撚細

Jenny:

劇情暴走

咁真係有心機扑嘢嫁咩

Jenny好似佢咁

係咪之後話發燒跟住生唔到

Tvb無錢book大啲嘅房

個保溫壺咁保溫

怕醜neeeeee

春藥黎

我都諗起呢個

配呢個種ok?

應該中出到

春藥

max做乜要講

綠帽做咩事剪咗齊陰

交俾我

走入我既懷抱

發情藥

走入我嘅懷抱
Cls

咁似迷姦

走入我嘅懷抱

迷暈佢

迷姦咁

走入我嘅擁抱

迷姦

Gel左頭之後洗頭

暴走

日日喂春藥

黎啦

發惡夢

中出七連發

咁算唔算強姦

FF

metoo

尋晚診完佢，今日就話有咗？

個B

diuuu

套野愈來愈撚痴線

#metoo

扑左未

絕世好男人

抹身

痴撚線 拎對波同口玩下啦

max

綠帽真係好鍾意jenny

阿max 真係好正

MAX真係好仔

佢唔係絕對唔會失敗架咩

咁又浪費咗一次機會

40度

Max真係好好

阿max真係好好

Max完全脫離咗原本個人設 變咗好男人

死魚

沉弓船了

沉船啦

對波出晒汗

40度排卵期

Gay Test

jenny沉船

無屌到？

唔想扑嘢到發埋燒

阿max對jenny勁好

沉船

Jenny沉船

睇嚟開始對Max 有好感

Jenny 搭糖